【突發】呢條粉腸都夠膽出文勸世 叫人反送中

係 我就係果條粉腸 只係一個和理非 小弟係感激到今時今日仲肯上街嘅一眾和理非 只係恨自己做唔到更多野 空有一腔憤恨 對唔住 呃咗你入嚟

由6.9到7.7 一次又一次嘅遊行示威 一次又一次嘅包圍同衝擊 到而家只係換到「暫緩」二字 呢兩個難聽過粗口嘅字仲要得來不易 令我哋有一班前線嘅手足被捕 仲要失去咗幾位以死相諫嘅烈士 我哋輸咗咁多 贏咗啲咩? 係冇呀 咩都冇! 冇階段性勝利過 冇咩5比0

反送中運動堅持咗一個月 第一要多謝一大群和理非肯企出嚟 第二要多謝文宣組嘅手足令到訊息傳播到世界 最後一定要多謝勇武派兄弟 冇佢哋 而家反送中已經係枯枝敗葉 當然仲有議員 記者 各界英雄好漢

但係我而家鄭重同各位講句 醒啦 我哋已經不停咁輸緊

雖然唔少香港人經過一整個月運動嘅洗禮已經逐漸覺醒 但係一切已經太遲!!!!!!!!!!!!57萬 26萬 民氣已經慢慢流失晒 和理非呢????唔係連零成本嘅遊行都唔出下嘛? 大家睇下ig snapchat 已經俾啲吃喝玩樂post蓋過晒運動 身邊嘅人口講幾關心幾關注 睇幾多新聞讀幾多社論 一叫佢哋上街就話要番工 再唔係就話屋企人有好多掣肘 咁究竟有幾咁「關心」真係路人皆見 見到梁義士 你哋讚佢敢作敢為 不畏強權 肯放棄自己嘅前途出嚟抗爭 其實有冇諗過你哋自己都可以成為佢! 唔係叫所有人放低包袱 奮不顧身衝出嚟 但係有冇諗過自己根本未盡能力做你力有所及嘅事!!!!!! 全部野都係藉口 為自己嘅懶惰、怯懦、無知作出嚟嘅藉口

而家反送中運動已經內外失勢
外:唔好旨意外國或者國際性組織會幫到好多 唔係自己國家地方根本唔會有人傾囊而出幫助呢場運動 咁多日報紙廣告 不斷咁發起聯署 完全起唔到作用

內:7.1衝擊之後一班中立同淺黃嘅民眾都對衝擊立會者予以「譴責」有冇搞錯呀? 幾條人命都唔及得上爛個空城來得大回響 人哋撐警班社會廢物都會對自己友打人視而不見 我哋仲要係理直氣壯 用心去救港 點解會有人唔理解義士嘅苦心?! 由第一日就講嘅不分化、不割蓆唔係口號嚟架 唔係俾人遊行有多個牌fing下架
最重要而家民氣而家急速下滑 呢樣野係眾所周知 你哋一個二個 嘆氣就有用咩 灰心就有用咩 小學老師都教過 一個問題有百種解決辦法 planA唔得未轉planB 差在有冇多你一個腦嚟諗計劃咋

人天性係自我中心 更何況活係資本主義社會 每個人變得淨係識諗點樣發達 想去享樂 係呀啱架 今次運動你唔走出嚟 由得太陽照常升起 下次你同樣可以唔出嚟 到香港真係淪陷 你有錢大可以移民走佬 但係我問你 你對唔對得住住係香港嘅朋友 對唔對得住為你呢隻豬而家企係街上抗爭嘅香港人 你冇錢第日唔好鬧番以前啲人做咗啲咩搞到香港變 係因為你咩都唔做令到香港變 而家你未繼續坐係電視前面食住花生睇cctvb 但係唔好忘記 唇亡齒寒

香港人輸 就輸在太自私

義士唔係你老豆老母阿哥阿嫂就可以唔救 俾人打果個唔係你啲好朋友就可以唔嬲 支槍未隊住你個死人頭就唔出街
你冇得駁 呢啲叫做自私自利

而家輸咗喇咩? 未呀 我哋未輸架
我哋落後 所以更加要追 五大訴求一日冇回應我哋就一路會輸 最後會輸晒成個香港嘅未來 要知道喊是沒有用的 除咗上街 仲要改變自己身邊唔明發生咗咩嘅人 更重要係你嘅屋企人

一路打呢篇短文一路睇住旺角發生緊嘅事 飲恨嘅係 睇住班黑警嘅所作所為 而自己又冇呢份勇氣走出街聲援 但係呢篇文我亦都克制住唔好打一隻字粗口 因為唔想變為一篇為出氣而亂咁鬧嘅憤世文

好對唔住 我勸唔郁屋企人 鬧唔醒朋友 仲搞到眾叛親離 但係一日有活動 我每次都會出 冇咩特別原因 因為呢個係我嘅責任

求下你地 唔好停下腳步

文筆差 打到1999

又嚟
晏晝開始已經不斷有巴打解釋
今日冇大台，係民間號召，唔係泛民搞，泛民亦冇乜點宣傳，運動一場接一場，返到屋企又要文宣追post
23萬人真係一啲都唔少，而且係好撚多
社運冇咁快完，要細水長流，冇人會停低，起碼我哋唔會

各位手足 求下你地 唔好停

同路人
大家都明既
試下換過一批新既朋友
志不同 不相為友

多謝你 係冇大台都23萬呢個情況下 更加需要每個反送中嘅人都出嚟盡自己一分力 無論係有冇大台有冇宣傳嘅遊行 都仲有一大班人係冇打算企出嚟 身邊亦都好多人回歸自己嘅生活 我只係想叫一叫手機前嘅各位兄弟 唔好放軟手腳

話不投機半句多
但係明知叫唔郁 都要叫 呢啲係公民責任 亦係唯一做到少少嘅事

推

老實講
7.7基本上唔算有好多宣傳，連埋個屯門咁近，都出到咁多人⋯我覺得真係好犀利

證明有好多人主動留意自發活動再出去架⋯

換過一批朋友啦

反足咁耐
推一推比其他人睇啦

我都覺 出到嚟都見到少少曙光

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

身邊好多人都政治冷感 就算係關心時事 都只係止步於睇新聞

幫推

呢度大把兄弟姐妹

be water my friend

我冇嘢講

從未放軟過步伐
兄弟爬山 各自努力 同上同落
一個都不能少

［長文但值得睇］就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由